請愛惜生命

發夢見到香港島開大片 大家萬事小心